<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">King\'s Conquest</string>
    <string name="Credits">Créditos</string>
    <string name="Help">Ayuda</string>
    <string name="LoadGame">Cargar partida</string>
    <string name="NewGame">Nueva partida</string>
    <string name="Quit">Quitar</string>
    <string name="HelpText">King\'s Conquest es un juego sobre la conquista de otros pueblos para hacer de su reino el más poderoso de la tierra.</string>
    <string name="Credits_Thanks">Gracias baymax por su ayuda. También, gracias bilo por sus dibujos, son perfectos!</string>
    <string name="SelectHero">Seleccione su héroe</string>
    <string name="Warrior">Guerrero</string>
    <string name="Knight">Caballero</string>
    <string name="Archer">Arquero</string>
    <string name="InputHeroName">¿Cuál es el nombre de tu héroe?</string>
    <string name="distribute_attributes">Distribuye los atributos de tu héroe</string>
    <string name="Attack">Ataque</string>
    <string name="Defence">Defensa</string>
    <string name="Speed">Velocidad</string>
    <string name="DistributeAttributesTitle">Pagina de attributos</string>
    <string name="ConfirmHeroCreation">Crear el héroe ?</string>
    <string name="EnterAllAttributes">Por favor, distribuir todos lols atributos</string>
    <string name="EnterNameHero">Por favor dar un nombre al héroe</string>
    <string name="HeroCreated">Héroe creado</string>
    <string name="HistoryBeginning">Todavía recuerdo mis días en Orilon, mi ciudad natal. La vida era sencilla para todos, campesinos y realeza por igual. Yo era el hijo de Gaufridus, rey del imperio priciano, y yo era el heredero directo de todo el poder. No podía importarme menos ser el heredero, el reino estaba bien con mi padre y nada iba a cambiar si yo iba a ser rey.</string>
    <string name="HistoryBeginning1">Y luego, estaba mi hermano menor Jehan. La única razón por la que estoy en este barco. Jehan era todo sobre el poder desde su temprana edad. Caminaba por las calles de Orilón y obligaba a los campesinos a hacer lo que quisiera. Lo peor es que traté de detenerlo. Todo lo que conseguí fue ser expulsado de mi hermosa ciudad con cargos de traición contra mi propio padre. Y todo era un plan de Jehan.</string>
    <string name="HistoryBeginning2">Me tengo que despertar...</string>
    <string name="HistoryBeginning3">A pesar de que fui puesto en el exilio de mi ciudad natal, todavía tengo algunos amigos que me creyeron cuando dije que no maté el rey. Así que me siguieron, dándome su palabra de que lucharían y morirían por mí. Ellos son mi nueva familia. Ahora nos dirigimos a esta ciudad, no puedo recordar el nombre... Es algo así como...</string>
    <string name="ChooseStartingCity">Elegir la cuidad donde empezar</string>
    <string name="CityRemember">"Ah, sí, recuerdo ahora, era la ciudad de "</string>
    <string name="DescCity1">Está situado en el norte del continente. Dicen que nunca deja de nevar, pero ya sabes, son rumores. Bueno, en cualquier caso, realmente espero que sean rumores, porque ya puedo sentir los dedos de los pies congelados. Finalmente llegamos a la ciudad. Puedo sentirlo bien cuando salí de la caravana; El viento es tan frío, hay nieve por todas partes. ¿Cómo vive la gente aquí? Tal vez esas condiciones son lo que hace que los guerreros del norte sean los mejores del país.</string>
    <string name="DescCity2">Está situada al este del continente. Si sólo pudiera verlo mi padre, habría amado la caza en estos bosques. Los caminos están llenos de árboles y lagos, es hermoso. Recuerdo a mi maestro diciendo que los arqueros de Bredon podían esconderse en los árboles y hacer lluvia de flechas sobre el enemigo. Eso explicaría por qué el padre me dijo que la ciudad de Bredon no podía ser conquistada. Justo cuando salgo de la caravana, puedo sentir el viento tivio en mi cara. Esto realmente parece una buena parada.</string>
    <string name="DescCity3">Está situada en el sur del continente. De mis recuerdos, esta ciudad está en el corazón de la provincia de caballo. Caballeros cuyas historias se describen en los libros infantiles a menudo vienen de este lugar. Quizá conozca a mi héroe de infancia Arkadatan. Quién sabe. Al salir de la caravana, siento este viento caliente en mi cara. ¿Cómo puede alguien vivir así?</string>
    <string name="DescCity4">Está situada al oeste del continente. Esta es la ciudad de donde vienen maestros y sabios. Lo vi como estábamos en las carreteras, fue impresionante. Nunca he visto casas tan hermosas. Se dice que es exactamente la belleza de la ciudad que inspira a los sabios y explica por qué esta ciudad es tan avanzada en tecnología. Al salir, veo a los soldados patrullando por las calles, viendo cómo se mueven los ciudadanos. ¿Me pregunto si alguno de ellos se preocupa de su presencia? Quién sabe.</string>
    <string name="historyStranger">"Pocos momentos pasaron y un desconocido pasó. Su rostro estaba pintado de terror. Él nos pidió que por favor ir echar un vistazo a la aldea de "</string>
    <string name="HistoryStranger1">". Dijo que fue invadido por los bárbaros y que tomaron el control de la aldea. Él no puede derrotarlos todos por sí mismo, pero está seguro de que mis hombres y yo podemos. Estoy pensando que quizá si venimos y ayudamos, los aldeanos nos proveerán de comida, y quién sabe, un lugar para quedarse. Sin embargo, necesito preguntar a mis hombres primero si están dispuestos a morir por un extraño. La mirada de sus ojos me dice que ya han accedido a ella y por eso le digo al extraño que estamos de acuerdo. Sólo tiene que decirnos las instrucciones. "</string>
    <string name="HistoryStranger2">Y así, estamos de vuelta en el camino. Ha sido un tiempo que he estado en una pelea, y para ser honesto, estoy un poco asustado. Podemos ver el pueblo desde aquí. El tiempo ha terminado. Es la hora.</string>
</resources>