<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">King\'s Conquest</string>
    <string name="Credits">Crédits</string>
    <string name="Help">Aide</string>
    <string name="LoadGame">Charger partie</string>
    <string name="NewGame">Nouvelle partie</string>
    <string name="Quit">Quitter</string>
    <string name="HelpText">King\'s Conquest est un jeu sur la conquête d\'autres villages pour rendre votre royaume le plus puissant du continent.</string>
    <string name="Credits_Thanks">Merci Baymax pour son aide. De plus, merci beaucoup pour ses dessins, ils sont parfaits!</string>
    <string name="SelectHero">Sélectionnez votre héros</string>
    <string name="Warrior">Guerrier</string>
    <string name="Knight">Chevalier</string>
    <string name="Archer">Archer</string>
    <string name="InputHeroName">Quel est le nom de votre héros?</string>
    <string name="distribute_attributes">Distribuez les points d\'attributs de votre héros</string>
    <string name="Attack">Attaque</string>
    <string name="Defence">Défense</string>
    <string name="Speed">Vitesse</string>
    <string name="DistributeAttributesTitle">Page d\'attributs</string>
    <string name="ConfirmHeroCreation">Créer le héros ?</string>
    <string name="EnterAllAttributes">SVP distribuez tous les attributs</string>
    <string name="EnterNameHero">SVP nommez votre héros</string>
    <string name="HeroCreated">Héros créé</string>
    <string name="HistoryBeginning">Je me souviens encore de mes jours à Orilon, ma ville natale. La vie était simple pour tout le monde, les paysans et la royauté. J\'étais le fils de Gaufridus, roi de l\'empire Prican et j\'étais l\'héritier direct de tout le pouvoir. Je ne me souciais guère d\'être l\'héritier, le royaume marchait bien avec mon père et rien changerait si je devenais roi.</string>
    <string name="HistoryBeginning1">Et puis, il y avait mon jeune frère Jehan. La seule raison pour laquelle je suis sur ce navire. Jehan était tout pour le pouvoir depuis son jeune âge. Il traversait les rues d\'Orilon et obligeait les paysans à faire ce qu\'il voulait. La pire partie est que j\'ai essayé de l\'arrêter. Tout ce que j\'ai obtenu a été expulsé de ma belle ville avec des accusations de trahison envers mon père. Et c\'était tout un plan de Jehan.</string>
    <string name="HistoryBeginning2">Je devrais me réveiller...</string>
    <string name="HistoryBeginning3">Même si j\'ai été expulsé de ma ville natale, j\'ai encore des amis qui m\'ont cru quand j\'ai dit que je n\'avais pas tué le roi. Alors, ils m\'ont suivi, me disant qu\'ils se battraient et mourraient pour moi. Ils sont ma nouvelle famille. Nous nous dirigeons maintenant vers cette ville, je ne peux pas me souvenir du nom... C\'est quelque chose comme...</string>
    <string name="ChooseStartingCity">Coisir la ville de départ</string>
    <string name="CityRemember">"Oh oui, je me souviens maintenant, c'était la ville de "</string>
    <string name="DescCity1">Elle est située au nord du continent. Ils disent qu\'il ne cesse de neiger, mais vous savez, ce sont des rumeurs. Eh bien, en tout cas, j\'espère vraiment qu\'ils sont des rumeurs, parce que je peux déjà sentir mes orteils gelés. Nous arrivons finalement à la ville. Je peux le sentir comme j\'ai quitté la caravane ; Le vent est si froid, il y a de la neige partout. Comment les gens vivent-ils ici ? Peut-être que ces conditions sont ce qui rend les guerriers du Nord le meilleur du pays.</string>
    <string name="DescCity2">Elle est située à l\'est du continent. Si seulement père pouvait le voir, il aurait aimé chasser dans ces forêts. Les routes sont pleines d\'arbres et de lacs, c\'est magnifique. Je me souviens de mon professeur disant que les archers de Bredon pouvaient se cacher dans les arbres et faire pleuvoir des flèches sur l\'ennemi. Cela expliquerait pourquoi le père m\'a dit que la ville de Bredon ne pouvait pas être conquise. Juste quand je m\'éloigne de la caravane, je peux sentir le vent tiède sur mon visage. Cela semble vraiment être un bon arrêt.</string>
    <string name="DescCity3">Elle est située dans le sud du continent. De mes souvenirs, cette ville est au cœur de la province des chevaux. Les chevaliers dont les contes sont décrits dans les livres pour enfants proviennent souvent de cet endroit. Peut-être que je rencontrerai mon héros d\'enfance Arkadatan. Qui sait. En sortant de la caravane, je ressens ce vent chaud sur mon visage. Comment peut-on vivre comme ça ?</string>
    <string name="DescCity4">Elle est située à l\'ouest du continent. C\'est la ville d\'où proviennent les enseignants et les sages. Je l\'ai vu comme nous étions sur les routes, c\'était une vue à couper le souffle. Je n\'ai jamais vu de si belles maisons. On dit que c\'est exactement la beauté de la ville qui inspire les sages et explique pourquoi cette ville est si avancée dans la technologie. En sortant, je vois des soldats patrouillant dans les rues, en regardant les citoyens se déplacer. Je me demande si l\'un d\'eux pense à leur présence ? Qui sait.</string>
    <string name="historyStranger">Peu de temps passe et un étranger arrive. Son visage était peint avec terreur. Il nous a demandé de passer un coup d\'oeil au village de</string>
    <string name="HistoryStranger1">. Il a dit qu\'il a été envahi par les barbares et qu\'ils ont pris le contrôle du village. Il ne peut pas les vaincre tout seul, mais il est sûr que mes hommes et moi pouvons. Je pense que peut-être si nous venons aider, les villageois nous fourniraient de la nourriture, et qui sait, un endroit où rester. Cependant, je dois d\'abord demander à mes hommes s\'ils veulent mourir pour un étranger. Le regard sur leurs yeux me dit qu\'ils ont déjà accepté et je dis à l\'étranger que nous sommes d\'accord. Il a juste besoin de nous dire les indications.</string>
    <string name="HistoryStranger2">Et donc, nous sommes de retour sur la route. Cela fait beaucoup de temps depuis mon dernier combat, et pour être honnête, j\'ai un peu peur. Nous pouvons voir le village à partir d\'ici. Le temps est écoulé. C\'est l\'heure.</string>
</resources>